【TVB合約戰，最後10日急要人】終極洗版任務 - 50大廣告大戶 (第九回)

12月12日*，就係TVB 2020年廣告簽約deadline
廣告商一旦簽約，TVB穩賺！
最後10日，我哋精選咗50大廣告商，每日俾大家瘋狂洗版+電郵！
求下你哋唔好放過TVB！
*12月12日係early bird deadline，12月13日為真deadline

【終極任務 - 第九回合@2 Dec 2019 】

洗版行動
1.派嬲 2.洗版 3.推post 4.罷買
5. 互like留言，推上FB留言熱門

🔸美贊臣集團
1️⃣美贊臣 2️⃣Enfinitas

🔸美國雅培集團
1️⃣美國雅培 2️⃣Similac 3️⃣加營素

(雅培最近停左一排廣告)

※留言template

電郵行動
一次過Send Email最有效!!
電郵清單及範本

想補做/一次過做任務嘅戰士，睇呢到

歡迎用呢幾幅圖去FB留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

我要CCTVB屎都冇得食

cctvb

辛苦唒手足

推

推呀, 要比d教訓tvb

Cctvb你估報fake news唔洗還呀？

CCTVB, 攻擊

和你洗

唔係admin整好曬文宣 emai範本 有曬所有資料 copy send得都唔send下嘛

洗版 email

P牌幫推

天滅CCTVB

打沉CCTVB

其實我地努力洗版到底有無用

push

Push

又去咗派傳單

CCTVB 仲喺度理直氣壯

係囉

要每日追擊

有，9月份TVB廣告收入跌咗近4成

垃圾黨台尋晚報新聞話人暴徒

辛苦晒巴打

Good

做任

陪葬啦TVB

推呀 唔好比tvb走甩呀

推呀

Pish

食屎啦TVB

真假新聞

辛苦樓主

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

done

辛苦晒手足

另一個問題
各位手足點樣跟進CCTVB宣傳易電視分類廣告既問題

已Send晒Email

Done!